文宣方句要重點講法治已死

法治係香港一直以來嘅基石，亦係外國對香港投資信心嘅保證。所以要令外國對香港失去信心，第一樣一定要話俾人知香港法治已死。所以文宜方向唔應該再重點擺係黑警濫暴身上，應該要轉移去法院、法官、律政司甚至ICAC身上，咁先突出到政府對不同政見嘅人作出選擇性檢控同埋對自己人嘅不作為，從而帶出香港法治已死。
同埋一定要攪個法治已死大遊行，咁先可以令外國對香港司法制度不公作出重點報導。

True

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因